{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153896?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 눈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊は許可されていない場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室および周辺施設の利用時、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定されたエリアをご利用ください。 無分別な娯楽と飲酒は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻し措置が可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。 予約特典としては、個別バーベキューパーティー、IPTVとWiFi利用、カラオケ、フットサル場、駐車可能な位置があります。 目玉客室ではポケットボールも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は許可されていない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室および周辺施設の利用時、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定されたエリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何か娯楽やアクティビティがありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューパーティー、IPTVとWiFi利用、カラオケ、フットサル場、駐車可能な位置があります。"
        },
        {
            "question": "目玉客室では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "目玉客室ではポケットボールも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 396
    }
}